[討論]綁完索帶之後仲可以點？？？

希望睇完全部先討論

其實捉到鬼/假記者之後綁住佢只會令大家陷入惡性循環，
綁完之後仲可以做乜野？扣佢24個鐘？
最後都係拖時間，然後演變成防暴犬入黎護送，
再順便捉幾個人走，
成件事完全冇意義。

我個人只諗到兩個方法
1.記者黎到個時佢已經“唔知點解”受左傷，
咁大家可以將佢係鬼/假記者證據show比記者，
然後仍然可以唔比佢走，直至救護員到場，
救護員到基本上要比佢走，
咁樣除左可以唔比佢繼續留係度(送左去醫院)，
亦已經證明佢係鬼，仲可以避免上述既循環。

2.如果佢未受傷，大家同樣要“揾”到佢係鬼/假記者既證據show比記者，
之後基本上要放佢走，
大家可以開一條小路(要比記者影到)，
然後營造大家屌走佢既情景，
咁都可以避免到上述既循環，
因為有記者影住根本做唔到啲咩嘢。

唔好意思第一次開post講到1999
希望大家可以幫推同討論可行既辦法

影大頭+影證據

唔好掛住起鬨

幫佢寫d共產黨唔想見到既字
eg.還樂伽公寓人民清白

如果覺得我打得唔好或會引起誤會就唔好推
唔希望引起分化

唔割席